（高手入）生物學問題

頭=天靈蓋

膝頭=菠蘿蓋

咁嘅話, 膊頭= ??蓋

膊頭 = 雨傘蓋

邊度聽返嚟

堅係蓋

肩係蓋